[{"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/360444346", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270804888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270804888/answer/360059558", "content": "\n\u9676\u5d07\u56ed\u4e8b\u4ef6\u540e\uff0c\u6b66\u6c49\u7406\u5de5\u5c06\u4f1a\u53d7\u5230\u591a\u5927\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61917117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61917117/answer/342043214", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u7684\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u6000\u7591\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u662f\u5047\u7684/\u6709bug\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267948622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267948622/answer/359647621", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u611f\u89c9\u81ea\u5df1\u4e3a\u56fd\u4e89\u5149\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/360573653", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u5b97\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271011718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271011718/answer/360041577", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u6709\u201c\u9053\u5fb7\u611f\u201d\u7684\u884c\u4e3a\uff0c\u5374\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u53ef\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60272491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60272491/answer/284632239", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f51\u6613\u7684\u624b\u6e38\u300a\u7b2c\u4e94\u4eba\u683c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268220776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268220776/answer/348785930", "content": "\n\u6e05\u534e\u5317\u5927\u7684\u5973\u751f\u4e5f\u4f1a\u6bcf\u5929\u5316\u5986\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/340439213", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u5b97\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267667859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267667859/answer/360225907", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77e5\u8bc6\u6216\u5e38\u8bc6\uff0c\u4f60\u4f1a\u5947\u602a\u4ed6\u4eba\u5c45\u7136\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271325623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271325623/answer/360484476", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6469\u62dc\u521b\u59cb\u4eba\u5957\u73b015\u4ebf\u80cc\u540e\uff0c\u4f60\u7684\u540c\u9f84\u4eba\uff0c\u6b63\u5728\u629b\u5f03\u4f60\u300b\u4e00\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/360678763", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u5b97\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28237063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28237063/answer/360016389", "content": "\n\u4eba\u7684\u5fc3\u673a\u53ef\u4ee5\u6df1\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270721049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270721049/answer/359934506", "content": "\n\u820d\u53cb\u90fd\u8c08\u604b\u7231\u4e86\u53ea\u6709\u81ea\u5df1\u5355\u8eab\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66624238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66624238/answer/359132218", "content": "\n\u4f60\u6240\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271074839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271074839/answer/360272071", "content": "\n2018 \u5e74\u4e2d\u7f8e\u8d38\u6613\u6218\u5c06\u4f1a\u6301\u7eed\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271086354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271086354/answer/360292424", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u6e56\u5357\u4e00\u76d7\u7a83\u5acc\u7591\u4eba\u88ab\u5211\u8baf\u903c\u4f9b\u81f4\u6b7b\uff0c\u6d3e\u51fa\u6240\u526f\u6240\u957f\u4e00\u5ba1\u83b7\u5211\u5341\u5e74\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271317265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271317265/answer/360391257", "content": "\n\u540e\u7fbf\u9700\u8981\u600e\u6837\u5c04\u7bad\uff0c\u5c04\u51fa\u4ec0\u4e48\u6750\u8d28\u7684\u7bad\u624d\u80fd\u6bc1\u6389\u4e00\u9897\u50cf\u592a\u9633\u4e00\u6837\u5927\u7684\u6052\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21614768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21614768/answer/354614269", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8d39\u7fd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270343200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270343200/answer/360681504", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u751f\u7406\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48bug?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268220653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268220653/answer/360136760", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5c55\u793a\u7684\u300c\u771f\u6b63\u7684\u6280\u672f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267925961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267925961/answer/360336238", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u64cd\u4f5c\u79f0\u5f97\u4e0a\u300c\u7edd\u6740\u300d\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270343200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270343200/answer/360456810", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u751f\u7406\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48bug?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270445431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270445431/answer/356855011", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u91c7\u8bbf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268766317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268766317/answer/359521844", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5934\u53f7\u73a9\u5bb6\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271373499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271373499/answer/360633559", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c99\u7279\u738b\u5b50\u88f8\u6350320\u4ebf\u7f8e\u5143\u4ee5\u652f\u6301\u5973\u6743\u6587\u5316\u4e8b\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22249299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22249299/answer/360057467", "content": "\n\u975e\u6d32\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u7a77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270804888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270804888/answer/360361384", "content": "\n\u9676\u5d07\u56ed\u4e8b\u4ef6\u540e\uff0c\u6b66\u6c49\u7406\u5de5\u5c06\u4f1a\u53d7\u5230\u591a\u5927\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271139566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271139566/answer/360035069", "content": "\n\u817e\u8baf\u771f\u7684\u662f\u4e00\u5bb6\u6beb\u65e0\u60c5\u6000\u7684\u6e38\u620f\u516c\u53f8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/360273075", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269455526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269455526/answer/359289666", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u6700\u8d35\u7684\u8863\u670d\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff0c\u73b0\u5728\u8fd8\u7a7f\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28237063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28237063/answer/359886510", "content": "\n\u4eba\u7684\u5fc3\u673a\u53ef\u4ee5\u6df1\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31558573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31558573/answer/359863477", "content": "\n\u5185\u8499\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u8ddf\u7740\u5916\u8499\u72ec\u7acb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/360160176", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40068553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40068553/answer/359984796", "content": "\n\u4f4e\u5b66\u5386\u662f\u5426\u6bd4\u9ad8\u5b66\u5386\u66f4\u52a0\u4f1a\u8d5a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53176323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53176323/answer/359918637", "content": "\n\u5f00\u4e00\u4e07\u5143\u7684\u6c7d\u8f66\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63175444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63175444/answer/359723300", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u5934\u53f7\u73a9\u5bb6\u300b\uff08Ready Player One\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32191768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32191768/answer/359671913", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6c49\u671d\u4eba\u7a7f\u8d8a\u5230\u660e\u671d\uff0c\u662f\u5426\u4f1a\u6709\u79d1\u6280\u65e5\u65b0\u6708\u5f02\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27427250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27427250/answer/359614430", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u65c5\u884c\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24534338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24534338/answer/358720343", "content": "\n\u5728\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u5de5\u4f5c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27867581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27867581/answer/359592433", "content": "\n\u5317\u4eac\u534f\u548c\u533b\u9662\u6709\u591a\u725b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270671801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270671801/answer/358705260", "content": "\n\u6210\u4e3a\u8b66\u5bdf\u7684\u5934\u4e24\u5e74\u548c\u6210\u4e3a\u8b66\u5bdf\u540e\u7684\u540e\u51e0\u5e74\uff0c\u4f60\u4eec\u5f97\u5fc3\u6001\u53d8\u5316\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270816456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270816456/answer/359692153", "content": "\n\u8fd8\u5728\u73a9\u300c\u5df2\u7ecf\u51c9\u4e86\u300d\u7684\u6e38\u620f\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41237209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41237209/answer/359422026", "content": "\n\u4eb2\u5b50\u5173\u7cfb\u826f\u597d\u7684\u5bb6\u5ead\u4e2d\uff0c\u7236\u6bcd\u4e0e\u5b50\u5973\u76f8\u5904\u7684\u7ec6\u8282\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271113836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271113836/answer/359611838", "content": "\n\u5982\u679c\u8bc4\u4ef7\u724c\u724c\u7426\u548c\u4ed9\u6d0b\u88ab\u5c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267794424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267794424/answer/359323572", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u72ec\u7acb\u81ea\u5f3a\u7684\u5973\u6027\uff0c\u6ce8\u5b9a\u8fc7\u5f97\u4e0d\u5982\u4f1a\u6492\u5a07\u5356\u840c\u7684\u59b9\u5b50\u4eec\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20641712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20641712/answer/357640567", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u90fd\u6709\u5de6\u53f3\u8138\uff0c\u4ee5\u53ca\u5927\u5c0f\u773c\uff0c\u751a\u81f3\u6709\u7684\u9f3b\u5b50\u5927\u5c0f\u90fd\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39851186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39851186/answer/352520461", "content": "\n\u5173\u4e8e\u4eba\u6027\uff0c\u4f60\u6700\u60f3\u8bb2\u7684\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270278530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270278530/answer/354978417", "content": "\n\u9648\u7c92\u7684\u6b4c\u662f\u5426\u6709\u70b9\u65e0\u75c5\u547b\u541f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61163759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61163759/answer/350931758", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u300c\u662f\u65f6\u5019\u8868\u6f14\u771f\u6b63\u7684\u6280\u672f\u4e86\u300d\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269132095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269132095/answer/352240813", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5316\u5b66\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269135234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269135234/answer/346510117", "content": "\n\u6b63\u89c4\u533b\u9662\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u610f\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u533b\u7597\u9879\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34281196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34281196/answer/339863686", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u6ca1\u6709\u4e8c\u5341\u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u5f88\u4f18\u79c0\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268714894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268714894/answer/341523988", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u4e2d\u56fd90\u540e\u7537\u751f\uff0c\u7279\u522b\u662f\u5927\u57ce\u5e02\u768495\u540e\u7537\u751f\uff0c\u5e05\u7684\u597d\u770b\u7684\u6bd4\u4f8b\u7279\u522b\u9ad8?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266775110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266775110/answer/326305188", "content": "\n\u4e00\u90e8\u9a81\u9f99835\uff0c8G\u8fd0\u5b58\u624b\u673a\uff0c\u5176\u6027\u80fd\u76f8\u5f53\u4e8e\u4ec0\u4e48\u914d\u7f6e\u7684\u53f0\u5f0f\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268052080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268052080/answer/341281642", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u54ea\u672c\u5c0f\u8bf4\u7684\u54ea\u4e2a\u7247\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271011718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271011718/answer/360441122", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u6709\u201c\u9053\u5fb7\u611f\u201d\u7684\u884c\u4e3a\uff0c\u5374\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u53ef\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265183014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265183014/answer/345805251", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u4ef6\u4e8b\u60c5\u6216\u67d0\u4e2a\u77ac\u95f4\uff0c\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u300c\u8fd9\u5c31\u662f\u4e0a\u5929\u5728\u8003\u9a8c\u6211\u300d/\u300c\u8fd9\u662f\u5b89\u6392\u597d\u7684\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270823625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270823625/answer/360401248", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u59b9\u5b50\u7b11\u7684\u5f88\u53ef\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271317265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271317265/answer/360413424", "content": "\n\u540e\u7fbf\u9700\u8981\u600e\u6837\u5c04\u7bad\uff0c\u5c04\u51fa\u4ec0\u4e48\u6750\u8d28\u7684\u7bad\u624d\u80fd\u6bc1\u6389\u4e00\u9897\u50cf\u592a\u9633\u4e00\u6837\u5927\u7684\u6052\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271241895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271241895/answer/360298417", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u4eba\u4e70\u4e94\u83f1\u5b8f\u5149\u8fd9\u6837\u7684\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/360538792", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u5b97\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270415168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270415168/answer/359538218", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6b66\u6c49\u7406\u5de5\u5bfc\u5e08\u738b\u6500\u8981\u6c42\u5176\u7814\u7a76\u751f\u558a\u4ed6\u201c\u7238\u6211\u6c38\u8fdc\u7231\u4f60\u201d\uff0c\u5176\u5b66\u751f\u9676\u5d07\u56ed\u4e0d\u582a\u957f\u671f\u53d7\u8fb1\u5f53\u6bcd\u4eb2\u9762\u8df3\u697c\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270773664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270773664/answer/359788208", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6b66\u6c49\u7406\u5de5\u5927\u5b66\u9676\u5d07\u56ed\u4e8b\u4ef6\u4e2d\u6821\u65b9\u7684\u53cd\u5e94\u53ca\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271218463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271218463/answer/360316882", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u817e\u8baf\u97f3\u4e50\u5a31\u4e50\u96c6\u56e2\uff1a\u6682\u505c\u4e0e\u7f51\u6613\u4e91\u97f3\u4e50\u7684\u8f6c\u6388\u6743\u5408\u4f5c\u6d3d\u8c08\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55962172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55962172/answer/359010137", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4f60\u4e00\u770b\u5230\u5c31\u8e66\u8d77\u6765\u627e\u672c\u5b50\u6458\u6284\u7684\u53e5\u5b50\u6216\u53f0\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270343200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270343200/answer/360555808", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u751f\u7406\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48bug?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270721049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270721049/answer/360006526", "content": "\n\u820d\u53cb\u90fd\u8c08\u604b\u7231\u4e86\u53ea\u6709\u81ea\u5df1\u5355\u8eab\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271296242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271296242/answer/360441802", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u3010\u8fbd\u5b81\u4e00\u5973\u5b50\u9ad8\u94c1\u8d85\u5927\u58f0\u76f4\u64ad\u5f15\u4f17\u6012\uff0c\u72c2\u98d9\u65e5\u8bed\u603c\u4e58\u8b66\u3011\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271133014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271133014/answer/359584692", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u6728\u6613\u5f20\u5343\u5dfd\u7ed3\u5a5a\u8fd9\u4e00\u6d88\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40723999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40723999/answer/350373824", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54aa\u8499\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27622564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27622564/answer/360609269", "content": "\n\u5c31\u56fd\u5185\u800c\u8a00\uff0c\u8bfb\u5927\u5b66\u7684\u610f\u4e49\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271241895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271241895/answer/360481011", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u4eba\u4e70\u4e94\u83f1\u5b8f\u5149\u8fd9\u6837\u7684\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271325623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271325623/answer/360364780", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6469\u62dc\u521b\u59cb\u4eba\u5957\u73b015\u4ebf\u80cc\u540e\uff0c\u4f60\u7684\u540c\u9f84\u4eba\uff0c\u6b63\u5728\u629b\u5f03\u4f60\u300b\u4e00\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265120382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265120382/answer/360293379", "content": "\n\u5047\u5982\u5728\u5730\u7403\u5916\u53d1\u73b0\u4e86\u4e00\u9897\u5bcc\u91d1\u884c\u661f\uff08\u91d1\u542b\u91cf\u4e3a\u5730\u7403\u4e07\u500d\u4ee5\u4e0a\uff09\uff0c\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5bfc\u81f4\u91d1\u4ef7\u66b4\u8dcc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269819710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269819710/answer/353924684", "content": "\n\u738b\u8005\u8363\u8000\u91cc\u7684\u54ea\u4e9b\u82f1\u96c4\u653e\u5728\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u91cc\u4f1a\u5f88\u65e0\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265719237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265719237/answer/359923576", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u820c\u6218?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37055410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37055410/answer/360552301", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u6027\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff0c\u5c24\u5176\u662f\u7537\u5973\u5173\u7cfb\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64351318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64351318/answer/359807466", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5bb6\u4e0d\u8bf4\uff0c\u4f46\u9700\u8981\u77e5\u9053\u7684\u793e\u4f1a\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269687488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269687488/answer/360203504", "content": "\nNBA \u300c\u88ab\u76d6\u5e3d\u738b\u300d\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36267070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36267070/answer/359070060", "content": "\n\u8b66\u754c\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52144126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52144126/answer/359719216", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u770b\u4e0a\u53bb\u4e0d\u8d77\u773c\uff0c\u5b9e\u9645\u4e0a\u662f\u5927\u6848\u300d\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270773664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270773664/answer/359843584", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6b66\u6c49\u7406\u5de5\u5927\u5b66\u9676\u5d07\u56ed\u4e8b\u4ef6\u4e2d\u6821\u65b9\u7684\u53cd\u5e94\u53ca\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269539188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269539188/answer/360069046", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74\u4e2d\u7f8e\u8d38\u6613\u6218\u6253\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51900464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51900464/answer/357809278", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u672c\u4ee5\u4e3a\u662f\u5927\u6848\uff0c\u5b9e\u9645\u4e0a\u662f\u5c0f\u4e8b\u300d\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28237063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28237063/answer/359947862", "content": "\n\u4eba\u7684\u5fc3\u673a\u53ef\u4ee5\u6df1\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266296052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266296052/answer/330115299", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6012\u603c\u90a3\u4e9b\u62fd\u5f97\u4e0a\u5929\u7684\u67dc\u59d0\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271003130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271003130/answer/359845268", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8f6e\u5b50\u54e5\u8ba4\u4e3a\u6e05\u534e\u5317\u5927\u7684\u6bd5\u4e1a\u751f\u4e5f\u4f1a\u8d70\u5411\u5931\u8d25\u548c\u5e73\u5eb8\uff0c\u8fde\u7ffb\u8f6c\u94fe\u8868\u90fd\u4e0d\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/359609342", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271076738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271076738/answer/359868887", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u7b2c\u4e00\u6b21\u559d\u4e2d\u56fd\u767d\u9152\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/359931845", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270189381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270189381/answer/358937694", "content": "\n\u5404\u4e2a\u9636\u5c42\u7684\u4eba\uff0c\u4f60\u4eec\u73b0\u5728\u8fc7\u5f97\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21039616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21039616/answer/358558961", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u7279\u522b\u662f\u6c49\u65cf\u4eba\u4f53\u8d28\u3001\u4f53\u683c\u5982\u4f55\uff0c\u540c\u5176\u4ed6\u4eba\u79cd\u76f8\u6bd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266396659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266396659/answer/353691673", "content": "\n\u5341\u5e74\u540e\u56de\u5934\u770b\uff0c\u300c\u8273\u7167\u95e8\u300d\u4e8b\u4ef6\u4ea7\u751f\u4e86\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28629301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28629301/answer/353195433", "content": "\n\u534e\u4e3a\u52a0\u73ed\u5230\u5e95\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65221470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65221470/answer/352420375", "content": "\n\u5927\u5bb6\u89c9\u5f97\u675c\u6c5f\u970d\u601d\u71d5\u5bf9\u55ef\u54fc\u7684\u6559\u80b2\u65b9\u5f0f\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268278879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268278879/answer/353499791", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u539f\u4ee5\u4e3a\u5e73\u5e73\u65e0\u5947\uff0c\u4e86\u89e3\u540e\u53d1\u73b0\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269939406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269939406/answer/352183584", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u4e2a\u955c\u5934\u5c31\u4f53\u73b0\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u662f\u5426\u4f1a\u6f14\u620f\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269554357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269554357/answer/350923802", "content": "\n\u5bf9\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u4e2d\u7684\u9ed1\u6697\u68ee\u6797\u7406\u8bba\uff0c\u5982\u4f55\u7528\u81ea\u5df1\u6240\u5b66\u7684\u4e13\u4e1a\u77e5\u8bc6\u6765\u53cd\u9a73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264619647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264619647/answer/350106709", "content": "\n\u4f60\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u66fe\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u8ba4\u8bc6\u7684\u90a3\u4e2a\u4eba\u5f88\u6050\u6016\u6216\u8005\u5389\u5bb3\u5f97\u53ef\u6015\uff1f\n"}]